既然陳詠謙都拎到獎，幾時輪到達哥拎最佳男歌星

香港樂壇欠達哥一個交代

巧巧天

長板橋

TL呢

汪明荃呢

不想放大只想放大被放大

笑到仆街
不過我現時自己肯做飯都有
無咩理由達仔有難度

想聽達哥唱我現時自己肯做飯

收皮啦樂壇老樹

我現時自己肯流血

劉以達?